#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:764
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://moblin.org/projects/syncevolution\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-01 19:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: GLSKOR_SunKim <sunx.kim@intel.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#. TRANSLATORS: this is the application name that may be used by e.g.
#. the windowmanager
#: ../src/gtk-ui/main.c:31 ../src/gtk-ui/ui.glade.h:28
#: ../src/gtk-ui/sync.desktop.in.h:1
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:259
msgid "Addressbook"
msgstr "주소록"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:261
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:263
msgid "Todo"
msgstr "할일"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:265
msgid "Memo"
msgstr "메모"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:320
msgid "Failed to save current service in GConf configuration system"
msgstr "GConf 구성 시스템의 현재 서비스를 저장하는데 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:331
msgid "Failed to save service configuration to SyncEvolution"
msgstr "서비스 구성을 SyncEvolution에 저장하는데 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:416
msgid "Failed to get service configuration from SyncEvolution"
msgstr "SyncEvolution으로 부터 구성 서비스를 불러오기를 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:479
msgid "Failed to remove service configuration from SyncEvolution"
msgstr "SyncEvolution으로 부터 구성 시스템을 제거하는데 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:599
msgid "Service must have a name and server URL"
msgstr "서비스는 반듯이 이름 및 서버 URL이 있어야 합니다."

#. sync is no longer in progress for some reason
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:675
msgid "Failed to cancel: sync was no longer in progress"
msgstr "취소 실패: 동기화는 더이상 진행되지 않습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:679
msgid "Failed to cancel sync"
msgstr "동기화 취소 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:683
msgid "Canceling sync"
msgstr "동기화 취소 중 "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:697
msgid "Trying to cancel sync"
msgstr "동기화 취소 시도"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:704
#, c-format
msgid ""
"Do you want to delete all local data and replace it with data from %s? This "
"is not usually advised."
msgstr ""
"모든 로컬 데이터을 삭제하고 %s로 부터의 데이터로 바꾸시겠습니까? 항상 권하지"
"는 않습니다"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:709
#, c-format
msgid ""
"Do you want to delete all data in %s and replace it with your local data? "
"This is not usually advised."
msgstr ""
"%s에 있는 모든 데이터를 삭네하고 당신의 로컬 데이터로 바꾸시겠습니까? 항상 권"
"하지는 않습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:726
msgid "No, cancel sync"
msgstr "주소록"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:727
msgid "Yes, delete and replace"
msgstr "예, 삭제하시고 변경하십시오"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:749
msgid "No sources are enabled, not syncing"
msgstr "사용 가능한 소스가 없습니다. 동기화 되지 않았습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:766
msgid "A sync is already in progress"
msgstr "동기화가 이미 진행중 입니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:768
msgid "Failed to start sync"
msgstr "동기화를 시작하는데 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:773
msgid "Starting sync"
msgstr "동기화 시작 "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:798
msgid "Last synced just seconds ago"
msgstr "일 초전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:801
msgid "Last synced a minute ago"
msgstr "일 분전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:804
#, c-format
msgid "Last synced %ld minutes ago"
msgstr "%ld 분전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:807
msgid "Last synced an hour ago"
msgstr "한 시간전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:810
#, c-format
msgid "Last synced %ld hours ago"
msgstr "%ld 시간전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:813
msgid "Last synced a day ago"
msgstr "하루전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:816
#, c-format
msgid "Last synced %ld days ago"
msgstr "%ld 일 전 마지막 동기화"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:901
msgid "Sync again"
msgstr "다시 동기화 시도"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:903 ../src/gtk-ui/ui.glade.h:29
msgid "Sync now"
msgstr "지금 동기화 시도"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:912
msgid "Syncing"
msgstr "동기화 시도중"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:918
msgid "Cancel sync"
msgstr "동기화 취소"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name, shown with checkboxes in main window
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1265
#, c-format
msgid "%s (not supported by this service)"
msgstr "%s (이 서비스에 의해 지원되지 않습니다)"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1298
#, c-format
msgid "There was one remote rejection."
msgid_plural "There were %d remote rejections."
msgstr[0] "한건의 원격 거부가 있었습니다."
msgstr[1] "%d건의 원격 거부가 있었습니다"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1303
#, c-format
msgid "There was one local rejection."
msgid_plural "There were %d local rejections."
msgstr[0] "한건의 로컬 거부가 있었습니다."
msgstr[1] "%d건의 로컬 거부가 있었습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1308
#, c-format
msgid "There were %d local rejections and %d remote rejections."
msgstr "%d 로컬 거부와 %d 원격 거부가 있었습니다. "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1313
#, c-format
msgid "Last time: No changes."
msgstr "지난 시간: 변동 사항 없음."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1315
#, c-format
msgid "Last time: Sent one change."
msgid_plural "Last time: Sent %d changes."
msgstr[0] "지난 시간: 한건의 변경 사항을 보냈습니다."
msgstr[1] "지난 시간: %d 건의 변경 사항을 보냈습니다."

#. This is about changes made to the local data. Not all of these
#. changes were requested by the remote server, so "applied"
#. is a better word than "received" (bug #5185).
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1323
#, c-format
msgid "Last time: Applied one change."
msgid_plural "Last time: Applied %d changes."
msgstr[0] "지난 시간 : 적용된 한건의 변동 사항"
msgstr[1] "지난 시간: 적용된 %d건의 변동 사항"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1328
#, c-format
msgid "Last time: Applied %d changes and sent %d changes."
msgstr "지난 시간: 적용된 %d 변동 사항 및 보내진 %d 변동 사항."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1420
msgid "Failed to get server configuration from SyncEvolution"
msgstr "SyncEvolution으로 부터 서버 구성 기능을 불러오기를 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1472
msgid ""
"ScheduleWorld enables you to keep your contacts, events, tasks, and notes in "
"sync."
msgstr ""
"scheduleworld에서 귀사의 연락처, 이벤트, 작업 및 동기화 노트를 보존할 수 있습"
"니다.  "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1475
msgid ""
"Google Sync can backup and synchronize your Address Book with your Gmail "
"contacts."
msgstr ""
"Google Sync에서 귀하의 Gmail 연락망의 연락처 기록을 백업하거나 동기화할 수 있"
"습니다. "

#. TRANSLATORS: Please include the word "demo" (or the equivalent in
#. your language): Funambol is going to be a 90 day demo service
#. in the future
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1481
msgid ""
"Backup your contacts and calendar. Sync with a singleclick, anytime, "
"anywhere (DEMO)."
msgstr ""
"귀하의 연락처 및 캘린더를 백업할 수 있습니다.  한번의 클릭으로 언제 어디서나 "
"동기화 가능(DEMO).  "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1509
msgid "New service"
msgstr "새로운 서비스"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1556
msgid "Server URL"
msgstr "서버 URL"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name in settings window
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1578
#, c-format
msgid "%s URI"
msgstr "%s URI"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1715 ../src/gtk-ui/ui.glade.h:17
msgid "Launch website"
msgstr "웹사이트 시작"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1719
msgid "Setup and use"
msgstr "설치 대체 사용"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1765
msgid "Failed to get list of manually setup services from SyncEvolution"
msgstr ""
"SyncEvolution으로 부터 수동 설치 서비스 목록을 불러오기를 실패했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1806
msgid "Failed to get list of supported services from SyncEvolution"
msgstr "SyncEvolution으로 부터 지원 서비스 목록을 불러오기를 실패했습니다."

#. TODO: this is a hack... SyncEnd should be a signal of it's own,
#. not just hacked on top of the syncevolution error codes
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1967
msgid "Service configuration not found"
msgstr "서비스 구성 요소를 찾을 수 없습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1973
msgid "Not authorized"
msgstr "권한이 없습니다"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1975
msgid "Forbidden"
msgstr "금지"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1977
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1979
msgid "Fatal database error"
msgstr "심각한 데이터베이스 오류"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1981
msgid "Database error"
msgstr "데이터베이스 오류"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1983
msgid "No space left"
msgstr "남은 공간이 없음"

#. TODO identify problem item somehow ?
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1986
msgid "Failed to process SyncML"
msgstr "SyncML 프로세스 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1988
msgid "Server authorization failed"
msgstr "서버 권한 부여 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1990
msgid "Failed to parse configuration file"
msgstr "구성 파일 구문 분석 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1992
msgid "Failed to read configuration file"
msgstr "구성요소 파일 읽기 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1994
msgid "No configuration found"
msgstr "구성요소를 찾을수 없습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1996
msgid "No configuration file found"
msgstr "구성요소 파일을 찾지 못했습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:1998
msgid "Server sent bad content"
msgstr "서버가 안좋은 컨텐츠를 보냈습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2000
msgid "Transport failure (no connection?)"
msgstr "전송 실패(연결 없음?)"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2002
msgid "Connection timed out"
msgstr "연결 시간 초과"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2004
msgid "Connection certificate has expired"
msgstr "연결 인증이 만료되었습니다. "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2006
msgid "Connection certificate is invalid"
msgstr "연결 인증이 유효하지 않습니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2009
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2011
msgid "URL is bad"
msgstr "잘못된 URL 입니다."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2013
msgid "Server not found"
msgstr "서버를 찾을 수 없음."

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2015
#, c-format
msgid "Error %d"
msgstr "오류 %d"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2025
msgid "Sync D-Bus service exited unexpectedly"
msgstr "갑자기 동기화 D 버스 서비스 종료 "

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2028 ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2079
msgid "Sync Failed"
msgstr "동기화 실패"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2071
msgid "Sync complete"
msgstr "동기화 완료"

#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2076
msgid "Sync canceled"
msgstr "동기화 취소"

#. NOTE extra1 can be error here
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2094
msgid "Ending sync"
msgstr "동기화 종료"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name (e.g. 'Calendar') in a progress text
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2118
#, c-format
msgid "Preparing '%s'"
msgstr " '%s' 준비하는 중"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name in a progress text
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2130
#, c-format
msgid "Sending '%s'"
msgstr "'%s' 보내는 중"

#. TRANSLATORS: placeholder is a source name in a progress text
#: ../src/gtk-ui/sync-ui.c:2142
#, c-format
msgid "Receiving '%s'"
msgstr "'%s' 받는중"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:1
msgid "<b>Data</b>"
msgstr "<b>데이터</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:2
msgid "<b>No sync service in use</b>"
msgstr "<b>사용중인 동기화 서비스가 없습니다</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:3
msgid "<b>Sync failure</b>"
msgstr "<b>동기화 실패</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:4
msgid "<b>Type of Sync</b>"
msgstr "<b>동기화 유형</b>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:5
msgid "<big>Manual setup</big>"
msgstr "<big>설명서 설정</big>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:6
msgid "<big>Supported services</big>"
msgstr "<big>지원된 서비스</big>"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:7
msgid "Add new service"
msgstr "새로운 서비스 추가"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:8
msgid "Back to sync"
msgstr "동기화로 다시 돌아가기"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:9
msgid ""
"Change sync\n"
"service"
msgstr ""
"동기화 서비스\n"
"변경"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:11
msgid "Delete all local data and replace it with remote data"
msgstr "모든 로컬 데이터를 삭제하고 원격 데이터로 바꾸십시오."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:12
msgid "Delete all remote data and replace it with local data"
msgstr "모든 원격 데이터를 삭제하고 로컬 데이터로 바꾸십시오."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:13
msgid "Delete this service"
msgstr "이 서비스를 삭제하십시오."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:14
msgid "Edit service settings"
msgstr "서비스 설정 편집"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:15
msgid ""
"If you don't see your service above but know that your sync provider uses "
"SyncML\n"
"you can setup a service manually."
msgstr ""
"만약 당신의 서비스가 보이지는 않지만 당신의 동기화 제공자가 SyncML을 사용하는"
"것을 알고 있다면\n"
"서비스를 수동으로 설정할 수 있습니다."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:18
msgid "Merge local and remote data (recommended)"
msgstr "로컬 데이터와 원격 데이터의 합병"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:19
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:20
msgid "Reset original server settings"
msgstr "오리지날 서버 설정 다시 설정하기."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:21
msgid "Save and use this service"
msgstr "저장하고 이 서비스를 사용하세요."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:22
msgid "Select sync service"
msgstr "동기화 서비스를 선택하십시오."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:23
msgid "Server settings"
msgstr "서버 설정"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:24
msgid "Service name"
msgstr "서비스 이름"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:25
msgid ""
"Sorry, you need an internet\n"
"connection to sync."
msgstr ""
"죄송합니다, 동기화를 하려면\n"
"인터넷 연결이 필요합니다."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:27
msgid "Stop using this service"
msgstr "이 서비스의 사용을 중단 하십시오."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:30
msgid ""
"Synchronization is not available (D-Bus service does not answer), sorry."
msgstr "동기화가 가능하지 않습니다(D-Bus 서비스는 응답이 없습니다),죄송합니다."

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:31
msgid ""
"To sync you'll need a network connection and an account with a sync "
"service.\n"
"We support the following services: "
msgstr ""
"동기화를 하려면 네트워크 연결과 계정 서비스가 필요합니다.\n"
"다음 서비스를 지원합니다:"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:33
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: ../src/gtk-ui/ui.glade.h:34
msgid ""
"You haven't selected a sync service yet. Sync services let you \n"
"synchronize your data between your netbook and a web service."
msgstr ""
"동기화 서비스를 아직 선택하지 않았습니다. 동기화 서비스는\n"
"넷북과 웹 서비스 사이의 데이터를 동기화 시켜줍니다.  "

#: ../src/gtk-ui/sync.desktop.in.h:2 ../src/gtk-ui/sync-gtk.desktop.in.h:2
msgid "Up to date"
msgstr "최신의"

#: ../src/gtk-ui/sync-gtk.desktop.in.h:1
msgid "Sync (GTK)"
msgstr "Sync (GTK)"

#~ msgid "Last time: Received one change."
#~ msgid_plural "Last time: Received %d changes."
#~ msgstr[0] "지난 시간: 한건의 변경 사항을 받았습니다."
#~ msgstr[1] "지난 시간: %d건의 변경 사항을 받았습니다."

#~ msgid "Last time: Received %d changes and sent %d changes."
#~ msgstr "지난 시간: %d 변동 사항 접수 및 %d 변동 사항 보냄."

#~ msgid "Setup sync service"
#~ msgstr "동기화 서비스를 설정할 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "You haven't set up a sync service yet. Sync services let you \n"
#~ "synchronize your data between your netbook and a web service."
#~ msgstr ""
#~ "당신은 동기화 서비스를 아직 설치하지 않았습니다. 동기화 서비스는\n"
#~ "당신의 넷북과 웹 서비스 사이의 데이터를 동기화 시켜줍니다.  "

#~ msgid "Bring your data with you"
#~ msgstr "귀하의 데이타를 가져오십시오."
